★二手續癲！藍田康田苑已補價賣778萬 創新高

世紀21聯誠謝寶昭表示，近日市場睇樓量及買賣偏靜，但繼續有破頂成交出現。藍田居屋康田苑A座中層2室，實用面積550方呎，上月底已補價自由市場開價798萬港元，終減至778萬元成交，仍創屋苑售價新高，呎價14,145元。

大師